一人一個出街戴豬咀嘅經歷/感受

琴日出街戴6800 俾啲小學雞笑

Push

冇咩特別 見到另一個用豬嘴 會點下頭

焗到成塊面都係口水好濕

我琴日 肚餓搭巴士 用6800 差啲暈

Me too. 下次要係入面墊塊紗布索口水

你地用緊濾罐？

我嘅經歷就係…無人理我

7093，阿姐話我咁形邊度買。

全面罩剩係見個一次

佢仲要封左一邊，只用一邊濾罐

剩係覺得好重同好焗

用half mask 同氣密goggle 會輕鬆好多